冷氣軍師可唔可以去青衣支援我地

邊度都好

東涌頭先都唔開車趕人，東薈城好多人。
而家好似已經冇得走，東涌似乎背水一戰
希望真係有事未出既會幫拖
冇辦法黎到機場既圍魏救趙都好

求下大家

齊上齊落

點幫？依家係咩情況
好似封死曬

推

停左車啦

入唔撚到

去愉景灣

青衣停站

入緊東涌

邊到要救

Push

入公屋先 入公屋
走唔設 分散行動 快D換衫 除口罩 入公屋

入餐廳食野都可以 要掉衫

頭先見到2架狗車去緊青衣城方向

大量警車經長發對出馬路入緊青衣城

班廢柴算啦

已經冇方法入到青衣東涌機場
入邊嘅手足快啲出返嚟先
外面嘅手足麻煩諗辦法救手足
一個都不能少

青衣落閘啦

入去公屋把撚咩，等俾人圍捕定斬死呀

封左站喇

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足